\thispagestyle{plain}
\index[in]{Bündische Vaganten}
\index[in]{Hej, wie vorn der Fetzen fliegt}

\beginsong{Bündische Vaganten}[]
\beginverse
1. \chord{e}Hej, wie vorn der \chord{H^7}Fetzen fliegt, hej, \chord{e}wie er sich im \chord{H^7}Winde wiegt \\
\chord{a}ohne \chord{e}Rast und \chord{H^7}ohne \chord{e}Ruh', so wiegen wir mit \chord{H^7}freiem Sinn \\
uns \chord{e}über tausend \chord{H^7}Straßen hin \chord{a}ohne \chord{e}Ende \chord{H^7}immer\chord{e}zu. \\
Ref.: \chord{C}Bündische Va\chord{G}ganten \chord{D^7}tippeln in die Welt, \chord{G}tippeln in die Welt. \\
\ \ \ \ \ \ \ \chord{C}Bündische Va\chord{G}ganten \chord{D^7}tippeln in die Welt. Hoo A\chord{G}yen. \\
\endverse

\beginverse
2. \chord{e}Treiben wir dem \chord{H^7}Süden zu, lässt \chord{e}uns der Norden \chord{H^7}keine Ruh', \\
\chord{a}über\chord{e}all zu \chord{H^7}Haus' sind \chord{e}wir, mal rüber nach A\chord{H^7}merika, \\
mal \chord{e}runter bis nach \chord{H^7}Afrika. \chord{a}Hoja - \chord{e}Hoja, \chord{H^7}das sind \chord{e}wir. \\
\endverse

\beginverse
3. \chord{e}Hast du noch ein jung' \chord{H^7}Gesicht, so \chord{e}zage nicht und \chord{H^7}fackle nicht, \\
\chord{a}frage \chord{e}niemals \chord{H^7}nach dem \chord{e}Wie. Wer nur am Rand der \chord{H^7}Straße klebt, \\
für \chord{e}seinen dummen \chord{H^7}Bauch nur lebt, \chord{a}misst der \chord{e}Ferne \chord{H^7}Zauber \chord{e}nie! \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
W\&W: trenk (Alo Hamm), 1952\\
FA: 98 GB: 121 LB: 178 MO: 85 TS: 292 PI:\checkmark
\end{angaben}
